國安法 x 港共編劇

國呢個概念 對香港人黎講近乎零

咁港共編劇用咩手法 令到佢地立國安法合理化呢？

近呢幾個月大家應該有目共睹

佢會話發現子彈 發現炸彈原料

比較有成本就係上次旺角爆左果粒架啦

之後佢地會搵佢地既大演員 李桂x 出黎

講到件事有咁大得咁大

又搵李家x出黎講到件事再大d

咁重點黎啦 大家眼見同佢地講既好似有出入

我都見唔到你地所講既果d野

致港共編劇們

成大事就要有犧牲

死幾隻狗狗 加幾個高層 係必需既

等香港人覺得真係好撚危險

唔好成日得發現 懷疑先得

寒戰呀都爆兩下先講政治啦

你睇當年工聯會

寫個劇本麻煩你地寫好小小

希望編劇睇到